覺唔覺得其實咁樣已經係打尖？

日日坐鐵搭電梯都預到啲咁嘅人
特別啲阿姨阿叔

利申：一定唔會係側邊zip入去

示意圖

覺，打尖正仆街
唔覺，條電梯入口咁少位，包容下啦

見過咁多地方 係台灣人會喺後面排番上嚟 連日本仔都唔會咁

我見其他人都好似唔係好在意咁
但自己排緊嘅時候隔離插上黎 好um眼

覺 尤其而加油麻地站封左條電梯剩返一條 朝早繁忙時間上去轉車都要排幾分鐘隊 但有啲人一出車門就係側邊攝入去

通常唔會俾佢地zip入黎